業主唔好再自己呃自己

繼續唱好仲有咩意義

唔好話新樓開價

銀行估價都跌緊

再跌多浸就番番去舊年水平

應該儲錢入多層先係

跌咪好，交差餉交少d

舊年水平

舊年年頭

租租又話連登冇業主

樓主咪係業主

樓市gogogo

全部都係aa黎

好撚驚呀

你咪又要幫我租樓
利申：斷供埋，就算沙士再殺到黎最多得閒變炮房，又唔會變負資產既

但你點解唔早d賣左佢
跌到殘時1變2間full pay 傻西左？

快D跌可以嚟緊買返間

咪係 正傻仔

到時比人炒左就好笑

根本就係

低智銀行

做人知足就夠
反正手頭有現金
而家咁安全點解要攪到咁高風險
真係唔知邊個傻仔

二手腳軟 屋苑屢錄減租成交

香港文匯報訊（記者 蔡競文）樓市腳軟，二手減價聲不絕，連租金升勢也放緩，市場昨日更錄得不少減租成交個案，印證樓市回軟。
泓景臺呎租38.5元
美聯鄧偉傑表示，剛促成長沙灣「四小龍」之一的泓景臺一宗租賃成交，單位為1座高層A室，實用面積506方呎，2房間隔，由同區客承租。單位原以2.1萬元放租，議價後調減至1.95萬元，減幅約7%，折合實用呎租約38.5元。業主於2003年10月斥資約259.8萬元購得，按現水平租金計，租金回報約9厘。
港置許美華昨表示，該行促成馬鞍山翠擁華庭租務成交，單位為11座中層A室，3房間隔，實用面積約675方呎，業主以約2.1萬元放租4天即吸引一名區內客洽詢，雙方議價後終減至1.98萬元租出，減租1,200元，實用呎租約29.3元。新租客為家庭客，心儀單位位置方便上班上學，故睇樓3次即決定承租。業主於1999年4月以約329.4萬元購入上述單位，租金回報約7.2厘。
利嘉閣王亦俊透露，該行最新促成將軍澳都會駅2座高層E室租賃成交，實用面積約487方呎，2房兩廳，原叫租1.85萬元，放租約兩星期，獲租客微議價承租，單位最後減租500元或約2.7%，最終以1.8萬元租出，折合實用面積呎租約37元。據了解，業主於2005年9月，以約318.3萬元購入物業，租金回報約6.8厘。

你條真心開心大發現而家先知

你條真心開心大發現而家先知我知

ok short sell if you can

有得簡 你想俾多d差餉定俾少d

我住洪水橋，升左喎

唔理真心定假膠

總之我就係唱淡

唱淡不是兩球仔的專利

哦

唱淡樓市
連登有責

黑心淡

等緊跌買多間

個契仔仲日日出黎鳩叫 真係慘,比人玩完成個傻鳩咁仲走出來獻世

等睇佢一出陣又出來QUOTE 表演:

依家二手成交量跌得好勁，但一成交就不斷破頂，咩時候會開始跌

啱 買樓丫嗱
等加P就樓爆，到時業主跪地求售

已經唔入去玩，班人仲要出來撚人

起碼要跌一半

跌返三五七成先開post啦

契爺 我都無撚你
我係入面幾時有串過你

我開呢個post成個post邊有笑過人

你唔知呢度係淡淡專利咩，業主一留言就係撚淡淡

林太山莊

第二次沙士樓價撚會跌咩 大把人等梗呢個機會啦

真心一問 其實樓市係咪爆 關班無樓既人咩事 升同跌 你都係租緊樓

講咁多都係想上車姐 努力d儲錢好過啦

有自住樓都想買多間呀，跌多少少俾我入啦

班淡淡到底有幾多人係夠首期等跌市上車呢

跌多d跌多d

其實香港樓市本身無咩好分析，要知趨勢應該睇大陸經濟同各市場。真係好關心港樓政策，不如留意下大陸對應嘅政策風聲 -- 例如唔知幾時就開始傳，話會徵物業稅

唔係話你

連登淡淡係受保護動物黎，一撚就心碎

業主都應受保護

冇樓冇資格講樓

驚閪

連登全部aa 冇業主

關90後乜事呢請問

緊係要不問價入市，早買早享受，唔好做廢淡猶豫不決

真心一問 如果升跌都買唔起 樓價有咩好討論

買唔起，定唔買

你再諗下

我好蠢，諗唔明

係囉 實係有幾M cash 都拒絕做樓奴 唔想揹住層樓幾十年 好清高

人各有志

咁你完全都無考慮買樓 樓價升跌關你咩事姐

返去睇租盤啦

其實唔靠父幹可以點買得起好少少嘅樓
我讀緊埋大三寶 將來起薪30k
當我唔食唔著 一年先儲36萬（仲未交稅）
而家啲樓閒閒地都7，800萬
即係要 ard 280萬首期
我唔算好叻 但相信係同屆嘅人黎講都算係半個精英
但都要做成十年先會有首期
我以前都唔識呢啲嘢 而家真係每日都多謝父母咁生性
兩個都高薪一族 同埋識買樓投資
如果唔係畢旅後真係屎都無得你食

中國仆街香港究竟係重生定跟住仆？

唔係買唔起 係選擇唔買咋

跌一年升10 年，淡淡繼續呃自己啦

你大鑊啦，等畀人cap圖啦

唔買點算？ 成世同父母住？
都幾難搞 最近同佢地睇樓 啲樓愈起愈細..
地點又唔方便 都要700萬up

租樓日日賺

讀建築肯定好多仔溝

去下睇樓啦 仲大把人去排去買

樓市gogogo